[痴撚線挑戰] 架仔鬥快飲哂美乃滋

點飲呀

土方

拎翻譯狗啲片放上連登

美乜撚野乃滋啊?
好地地叫蛋黃醬你唔撚叫
一係你用英文mayonnaise
跟撚埋晒支那同台狗叫法

我飲咖啡都會落